｛長文｝其實我真係好唔明點解要鬧Sammi同馬明

老實講 我唔係幫安心兩人
唔係鼓勵出軌嗰啲
佢地真係錯到仆街

喂 錯嗰個唔係馬明同Sammi
鬧佢地兩個做乜呀？
但其實係佢夫妻之間嘅事
點解要睇佢地離婚先叫好
「寧教人打仔 莫教人分妻」
其實我對身邊啲朋友都唔會係感情問題上指指點點
點解馬明同Sammi大方走出嚟原諒佢地
反而比你地話佢地痴線 對佢地公平咩
人地嗰啲係真愛呀
你地真係明咩？

可能我大家都會話我痴埋線
但我真心唔想睇佢地分開
起碼我明佢地點解要咁大方
可能痴咗線嗰個係呢個社會
睇人仆街最開心
真係唔知宜家咩叫正確價值觀、感情觀
但我覺得我咁諗係冇錯
衷心希望Sammi同馬明快啲平復心情 努力工作

最後 歡迎負評 冇乜所謂

人必先自重而人重之
俾人恰到上心口都可以唔反抗

人地點揀到你講咩？
相反我覺得佢地咁決定做人更高層次

求撚其啦

可能真愛係香港社會真係可能唔值得幾多錢
但至少我覺得馬明同Sammi係冇錯

我都係癈噏下

認同
留低比分開更加需要勇氣
但連登仔就係鍾意睇人仆街

啫係我覺得好on9
但我知我無資格屌

我都唔明 係咪離咗婚先叫唔on9
我相信好快會有人問巴打返開邊間教會

有人認同我 起碼我都唔係得我痴線

啫係我可以抽空地覺得被笠綠帽應果斷斬欖
但我無得因為人哋決定同我唔同， 就走去屌佢